自從葉虎單野 中聯辦就變得好低調

大家好似唔記得中聯辦先係港共政權既核心
咁多個月以黎再無人攻佢？

你去港島攻俾我睇

有風吹去個邊就變西環特區
封撚左成個西環

721土共黑警聯合策劃

自始警隊信任度已為零

多得佢唔少助攻

已經等同六四級別每年都要集會

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

師兄突破盲腸！唔講唔為意。

一去港島
西環就重兵

要糾纏721

西環個次無咗幾多手足

踢波比人紅牌掛

由指揮變成聽指揮

宜家係北京抓棋

中聯辦同港府係棋子

我覺得已經有好多人唔記得咗葉虎係邊個

多謝手足，葉虎呢壇一定要最少隔日提一次

係 721恐襲策劃者

西環依家次次都重狗

中聯辦有好多分部，新界九龍都有
再唔係就退一步去三中商

個度好窄，窄對對面有優勢
你有冇去過

而家大家連全民攞刀仔唔怕死都未得，點攻支聯辦

因為一講就出侮氣說話 好似咩 你打比我睇

而唔係討論可行性

係LOR
葉虎單野大家又好似唔記得左咁
明明係核彈

又咪係中共係香港既白手套

呢個支那狗必須要追殺

推

葉虎要不斷提

葉虎率眾妖害人 何妖不怕雷霆震

推 中聯辦不得好死

tui

葉虎可能因為大陸人 香港冇朋友
起唔到底

推返出黎

你去報仇會唔會周圍同人講?

識玩一定唔吹大雞 靜靜地 靜靜地................

因為如果西環比人拆左 佢都唔敢出老解 點落台

就快四中
越高調就越易比人鬥

雨革後本身由零變負數

至少要提下國際有葉虎既存在
日本刀

因為721 中聯辦係搞手

【高登問】荃灣元朗福建社團內幕

王志文同張曉明等炒啦，仲敢出黎講咁多咩

Push

葉

記者做野呀屌

做完都係冇後果冇責任

所以咪裝修央企囉

胡錫進黎香港果日起
西環已經被架空

上次喺沙田個新界工作部拆個牌落黎係好示範

每個星期 就算港島冇遊行 都好多狗＆狗車圍住 加上中聯辦對面就係狗屋

宜家平日都有狗睇住

中資代為受罪已足夠

push

果頭仲要成日check車

唔係當冇野嘛?

對樓主黎講邊度搞都係一樣姐
都係21度冷氣衡溫

所以呢加24/7都有防暴+軍裝巡邏

推
between 有冇人解密到本數簿？

Who.jpg

西環同港共玩出個大頭佛, 一早就收咗皮

一早已改由支共自己坐盤話事, 對外發聲晨早己由口交部負責, 對港鎮壓不論港共又或是克警都由中央直接指揮, 你唔係以為西環可以調動國安武警同老解咁大權呀?

自己人都唔敢去啦
去到中環上環就停低哂

大佬呀 張建宗都識隱形
你話班係大陸官場打滾既 會唔會呢時候走出黎
佢緊係想你諗到唔好諗起佢啦

多謝手足，葉虎呢壇一定要最少隔日提一次！葉虎唔見的光，潛晒水！

真

又係啵

我日日都諗住佢呀仆街

hi mon po dog
幫我同葉虎打聲招呼

又係時候推返上去

每個月都要

你去到先算啦...
連隻蟻都入唔到去咁濟...

西環次次都自我封閉
入鬼到去咩

自從美國一巴一巴咁打落習種到,
中國除咗口交部重會間唔中出嚟幫人交下,
其他人真係變得好低調...

搞中聯辦不如搞支企，一樣咁痛

一提到葉虎即刻唔撚見晒d五毛
證明佢地連屌都唔敢屌
因為會變左推post

重重兵過禮bin 府喎

想冷處理
推

四中近了，要低調

我一定記得葉虎條pk

西環真係攪唔到

中聯辦日日都重防
無防暴都有便衣

push by p

擺明身有屎

推
推呀

正皮for 提番起呢單野

次次行港島 每個位都唔多狗 就係西環冇人都特別多狗)

然後每個月21號就警黑襲元朗

推呀

仲有張圖係tp8431曾出現於721南邊圍現場
同埋葉虎721派口罩比鄉黑

點入西環呀 行近少少已經tg放題水炮車

中聯辦代表咪就係何妖囉，幾時低調過

Yip Fu!!!!

每日都會有一大班防暴分team係西營盤巡邏

有機會入面好多核彈文宣

有機會入去搵到兩三套狗制服

新界工作部隔離就係狗屋
一野屌哂兩個地方

又要去提下大家

查下資金走向，中聯辦係香港開唔同公司作掩護，有書店，物業公司，金融公司等等.......唔怪得咁耐都唔肯成立獨調，怕查到埋身.....不過政治咁黑暗，佢哋極有可能甩到身.......

係由扔漆彈之後
次次都重兵中聯辦

因為係背後策劃行動,咁當然你係見唔到佢啦.
即如果美豬開戰,習總亦唔會咁易比人見到.

豬乸D陽謀陰毛一路都係咁玩.
佢無出現未就係佢係到玩嘢囉.
FT傳777 3月被辭退,未就係777自己發放出嚟嘅假消息囉,係佢自己最清楚乜事,同性交部解釋下個圖謀,性交部即刻收聲.凸顯咗777權術有過人之處,連性交部都被點到頭鱷鱷

冇出過聲咁濟添啦得番港澳辦代打

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

因為真係好難，經常重兵防守，未到西環都已經係咁先啦分分鐘

日日後門坐4隻狗看門口點攻？